再唔反抗 難保香港第日唔會變成新疆咁（BBC走進新疆教育營）

推

Push

一定會
人工島你以為比新移民住？
係比純種香港人住㗎
加多條高鐵直接運兵到人工島防止騷亂

屠殺島

起完個島都20幾年後
啱啱好2047前
純種香港人坐監嘅坐監移民嘅移民
應該啱啱好得返70萬人
咁就可以無反對地正式回歸

push
今日新疆 他日香港